成龍個女今日搞成咁 係因為...

今日同老母睇到佢單新聞
見到佢又同性結婚 又搞到奇奇怪咁
佢老母又吾撚理
我就話佢真係慘 咁嘅家庭背景長大
搞到變左問題青年 咁就一世
跟住我老母竟然話
“佢都成年人啦 自己做事應該自己負責
吾好下下賴屋企害你點點點啦”
雖然佢言下之意就係想疾我怪屋企環境差
但我其實冇咩特別意思 只係真心覺得佢好慘
三歲定八十 屋企環境搞到佢而家咁
跟住佢就講d咩屋邨狀元例子嚟反駁

結論: 唔識教,窮,單親
咪撚生仔 屌你老味

其實佢個女冇咩問題，你呀媽話咁大個人應該獨立為自己負責都冇咩問題
成日覺得人地有問題，亂咁批評人地，你同香港社會先最有問題

咁你點解釋屋邨狀元？

吾你老母

一百個 blue blood 家庭都唔知有冇一個

你既邏輯好古怪 應該關你既家庭環境事

字都未撚識打 唔好撚出post啦 屌你老母

鄧樓主老母慘

樓主自己廢就廢啦

唉 連登討論預左比人人生攻擊
我年紀都做得人老豆 係廢架啦
但起碼對得住自己 唔會想子女生活在香港

冇料好心你收皮啦
學人拋書包
自己查清楚咩叫Blue blood啦